歡迎考車fail既入黎傾下計(36) 之戇狗先生已睡

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
Mr_豆 （創始人）
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
外太空朋友（fail 3次）

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八

睇下你屬於邊一類人？

唔學：明智

準備學：準智障

一take pass: 正常人

Fail一次之後合格：低智

Fail兩次以上先合格：智障

筆試都fail(綠色垃圾巴）： 天才

仲有插圖
頭先邊個中

緊張到傻

外絲

我都係 聽朝應該會嚇醒

放鬆啲

你唔係咩

真係關乎我人生大事

人生有好多關口
呢個只係一小步
即使你緊張到休克
結局會唔會改寫?
做好兩手準備
係預期當然開心到笑
唔係預期又應該點安排
然後再走到自己想要嘅路
一個人要成功
必先冷靜
然後勤力
後再運氣
讀書真係好重要
但出嚟工作又係另一回事
我細個曾經係優異生
那又如何
出嚟根本無老闆會留意
加油
都祝你哋順利如願

唔係呀

唔知今晚訓唔訓得著

好勵志 多謝你 雖然擔心都冇用 所有野已成定局 但都係好緊張

乖
瞓唔著都要瞓
記著一樣野
結局定咗
無人能夠改變
所以學習
既來之則安之
尤其女仔
唔瞓覺好傷
會唔靚架

Sem3仆街真係死

一炒就要全部再prepare過

睇完你呢句我仲驚。。。。

知道

唉幾時開返考試啊
等到頸都長
順手問下有無棍van 師傅介紹啊

呀
你哋真係唔瞓架喎

好
大吉利是
就當我口臭
而家如你所講retake/重新準備過
咁你係咪去撞牆
問自己
一直抱咩態度返學
有冇準時返學
有冇專心上堂
有冇認真做好每份essay
有冇用心温書
如果有
但最後仍然未如理想
咁恭喜你
證明真係有運氣呢回事
你可能真係差在呢少少
但如果以上幾項
你有是但一項無做好
咁抵你死
因為證明凡事必須努力
但無論如何
你仍然要retake時
請你好好思量
今次應該點走好呢條路
讀書再讀得差
你仲可以retake
出嚟社會以後
就無呢個可能
最最最重點是
好好享受呢個過程
結果永遠無想像中咁恐怖
唔好自己嚇自己

今次姐姐真係瞓嗱
早抖
等你哋好消息

應該新年後慢慢恢復
聽日比你

你哋做咩？出GDP？

係 聽朝出

我炒撚晒啲language

有B-都偷笑

英文？ 拉curve架嘛

拉咗有B-我都要笑

你啲細分點樣

大家早晨

唔好問了 差到傻

我都係麻麻地

訓了

我啱啱先沖涼

早晨

大家早晨

新增話題：
1.南豬隻狗同自摸派gpa
2.模根巴打結婚大作戰

祝各位順利

琴晚單hit and run搞成點？

穩如哈馬比

震過深圳

正評等於贏錢

我瞓唔著

緊張過dse 放榜

陪我傾吓計

幾點派gpa

正常就10

係咪因為決定升唔升到大學？

一陣仲要上堂

點都要恰陣

一黎

二黎同我人生發展影響好大

一定要讀專科 幾難都要讀

好驚咁樣炒咗咩都要再計劃過

加油先
出路比 困難多

係呀。

大姐早晨

早晨。今朝又係得你咁早起身

呢到有無基佬呀

閃閃穿梭基

正常性取向嘅人就有個
有咩幫到你

呢句話仲好用過芝麻開門

星期五啦

正呀。仲有幾個鐘就可以放假啦

原來係fake 153 出黎嘅

咩事呀

我都想知
條片真係睇到我哇哇聲

我都叫左雞扒早餐外賣

尋晚臨瞓想講聲早唞
點知爆左po冇人開
直接走去瞓算

覆返初見先
我已經翻釘過一次耳窿
唔想再釘啦

非基

我岩岩自己煮紫洋蔥蕃茄意粉食咋

你地又返工

我瞓下先 早抖

個女司機個樣
呢張夠清

齋？

又瞓
我今日wtf呀

仲有舊鴨胸嘅
平時屋企人煮意粉要整到淋哂 唔好食
我自己煮岩岩熟 彈口 好撚正

wtf定 wfh

我都鐘意彈口
淋哂好難食
今日唔食包啦？

連登係叫wtf呀

又針

呢鑊真係煩了

我真係唔知點好

日日都有包 只係我想唔想食啫
我同屋企人生活習慣口味都唔同
佢地煮d 野要淋 我要岩岩好 彈口 硬嘅 飯就要一粒粒
佢地硬少少都同我講生呀

sor 9 我唔識野 我無係其他post 打滾唔撚識野

好似新聞報道啲開頭

玩完?
冇得重賽?
你主要差咩科?

唔係10點咩
偷跑左？

Expect高分嘅炒埋

低分嘅language 照炒

Cgpa 一嘢跌0.2

放幾多心機都無用

唉 真心煩

咁而家介唔到上U/揀唔到你想科目?

如果每樣事都如願
唔叫人生
你當真好用心
無睇漏問題?
我見你話language低
即係話考前你已經弱
咁你有冇惡補呢幾科?
如果英文底弱
隔硬升上U你好辛苦
你諗著質質膊捱嗰幾年?
定天真認為上到去慢慢會進步?

飯我就唔可以太硬
好怕食硬飯
鐘意食日本珍珠米

我係唔知咩事佢話我做錯比低grade我

都唔係底嘅問題黎

唔緊要啦
我都係睇其他po學返黎

珍珠米 正呀
我食乜都要有口硬 硬身d
食拉麵我都要叫佢 特硬

尋晚單野原來已經有新聞

我成個移民plan要重新arrange 過了

講咩都無意思了

嗯嗯
明白
有冇得問返情況?
而家前面條路有咩可以選擇?
希望你無比我認真毛嚇親
我希望你哋明白
每事都係一個過程
放鬆以後
你先知問題
先知點解決

唔好

肯定啦
呢啲終身停牌啦
癲雞

你仲有時間
你本身想去邊度讀
讀咩科

另外一個諗法就係 比你pass 哂 但你有無錢走先
我都plan 左好多年
到今年先叫 有眉目可以走
我想講就係 機會有好多個 miss 左1次 仲有好多機會嘅 唔洗咁灰

特硬我未見人食過
真係好硬既？

考26落右腳肥佬

但仲未捉到人

一爛果d 就 你當個芯仲未熟 外面熟
三田 其他果d 就好似 意粉岩岩熟嘅彈口 唔會硬
(我對一爛 豬王就 麻麻地) 我唔鐘意 細麵

我都炒左

巴打 岩岩考?

唔係比消防救左 上左白車?

我都係
珍珠米好好食
平時啲飯都係鐘意淋啲

點解道道d news 都唔同
我琴日睇唔記得邊到講 翻車時比消防救左上白車
e 面就講 唔見左 人

我真心唔知點好了

真心喊咗出黎

之前year1嘅心機無晒了

我要硬 乜都要硬
處女座嘅 固執

本身諗住去返HKU之後去台灣讀master

而家個分拉低到要有奇蹟先得

我鐘意細麵呀
但豬王個湯底我唔得
三田未食過 都係豬骨湯？

太緊張，唔小心扭咗小小右停車就落腳，其餘8字，路試都冇嘢，係呢吓肥

未考過26
落右腳肥佬係乜意思？

考試全程唔俾落右腳，一落即肥

話警方追緝緊喎清

係
寧願淋飯都唔要硬
食得太多硬飯仲會胃痛

冇錯

我見到utube有留言係你個版本
但個個留言冇汁
唔知堅定流

難過係一定既
唔好㩒住㩒住
發洩左道情緒出黎後
冷靜返再慢慢諗出路

我都處女座呀
有強迫症

食沾麵架
太麵 /粗麵 有口感咬口正d

明明呢兩個sem 穩穩陣陣就真係等入返去

點知就出事

魚介豬骨湯 仲有其他

吓 原來係咁架？
點解會有咁既規定既？
利申 純好奇 原諒我既無知

rap 下次再玩過
好似未有快期可以搶

落右腳當失平衡，嚴重錯誤

啫係搵到都會放人
執法者更加要知法犯法

原來係沾麵
唔怪得我冇食過
我麻麻地沾麵
因為我唔鐘意個湯太濃個啲
沾麵又一定要濃唔係冇味
食幾啖我就會開始覺得膩

之前食過一間沾麵幾好食
但都係食唔哂成份

拉麵我鐘意雞湯魚湯既湯底
湯底望落越清越好

有時d 飯唔岩食 我會自己煮過一鑊比自己食
所以我去到 異地都識煮野食唔會餓死自己

我有d 係 ig d new 睇到架 d 汁可能流流地 腥架
堅料先唔腥

成個人亂晒 完全唔知點好

會唔會你太大壓力搞到狀態唔好
雖然我知叫人放鬆係廢話黎
但而家盡量唔好諗太多野
件事發生左
俾啲時間自己發洩情緒
搵朋友呻下陪下癲下
放鬆返個人先
諗太多都於事無補

你可以係呢個po盡情發洩
呢度既巴絲一定陪你
聽你呻陪你癲都得

26起碼有得考
46連考期都未有

我完全諗唔到之後點好

我而家等死咁

喊完舒服
即管喊

唔緊要啦
再考過
一定考到

考車真係會因為緊張而影響發揮
知自己衰乜下次留意返就得

咁有冇咩選擇

沾麵一定要 靠濃湯 先可以掛汁上去食
如果唔係無味好辛苦 會變左食小麥粉(本身個麵嘅味 我開頭食都會食乜汁都無 試下麵嘅味先再屌汁)
好少食 魚雞湯嘅拉麵 唔吸引我 加埋好憎食魚怕腥

無其他U選擇

e 家 係要 retake 定 無得救

元朗國喎 預左啦
隨時拉返個肥仔呀

係最辛苦果隻得眼淚流出黎

唉

無我想讀嘅嘢

死咗七成

最後一個sem 重要性唔大的

唔好亂
慢慢冷靜下
仔細唸下仲有咩路行
一定唔只呢條路

實有出路既
唔好俾太大壓力自己

你明唔明一樣野
意外！
學習喺意外翻身
勝過你一帆風順

做咩陪人一齊喊

有嘅都 未炒得曬 今個sem勤力啲囉

基本上想返去HKU個機會係低到爆

煮得好既魚雞湯你係食唔到魚腥味架
唔講可能唔知有落魚
有啲煮得好既會係豬骨雞湯再加魚

沾麵我之前食過一間有加帆立貝既
都好香幾好味
可惜我真係唔食得多

真係唔知點好

計劃完全打亂咗 而家無晒方向

冷靜唔到

一諗到自己搞成咁就好想打死自己

你不如停一停
唔好再講成績住
去打鋪機又好
去做咩都好
等喊夠冷靜咗
你上嚟慢慢講清講楚
大家陪你一齊諗

暈喺到

一陣仲要上堂

真係好無心機

有人陪住喊會好好多架

去第二間U得唔得
唔好勉強自己
人生無完美嘛

抱抱

你再係咁
真係有路都變絕路
好嗱
暫時停止再答你成績問題
吹吓水先
你鍾意食咩架

其實仲有間係Edu

但呢個時候我唔知做老師仲有咩用

沾麵

自己做足本份就得啦
好多時自己盡左力都唔一定有成果
例如你遇唔遇到好lecturer
group project有冇free rider
所以呢個時候怪自己係最唔好
你應該唸下仲有咩路行
連你自己都唔幫自己嘅話
其他人更加難幫你

周月,三田 沾麵 正呀
上次係日本食三田 平到笑出黎

做老師的確係幾大獲
又辛苦又有個19政府19教局

都重要嘅 拉完之後等n手飯

我地討論緊沾麵拉麵喎
歡迎加入話題

好
鍾食邊間
全部都喺香港食架？
咁仲有冇其他嘢鍾意食？
我要做野先
一陣再傾
記得唔好再講成績住
你乖
姐姐請你哋食嘢吖

想食

二千絲同舂巴都講緊麵
你都一齊分享吓

咩都唔求 只望有書讀

冇野好講

三田香港都算平

ok 排隊等食

台風r好食

啱啱先知炒左係最騰雞
呢個時候係難啲冷靜既
等發洩完情緒之後先冷靜到
俾啲時間佢啦
迫自己即刻諗出路會好辛苦

我都係

唔洗咁灰 少少野 就咁灰
遲下有更多野等你灰

我上面講個間就係周月

我日本食 800h "定1200g 好似 hkd 90蚊都唔洗

周月好遠

你係asso/HD? 讀邊一個範疇？

Sci

唔好咁樣
唔講成績住
講食嘢
姐姐請你哋食嘢

台風我都係食 拉麵多 (荃灣果間)
加底 加玉子 110蚊

請埋我

你係佢哋咩
我請佢3個讀緊書喎

食啦
周月正呀

疫情好番 我地組團食啦

哦哦見就算喇沙仔groupmate d lang都好差，sci 如果只係lang差又唔係問題既

我個時cc走後門19文千駁上薄大之後讀埋個買學位MA，依家人工都好低

你有工返啦

要求唔高一定有出路
就算退一萬步
在職進修都可以讀返個Master
點都會有書讀

我中三冇讀都未出聲

咩湯底？

過多排都去讀書啦

我呢我呢 我無工番

好衰

佢有幾隻

但我食開原味

你有工唔返

我社會大學 人生科

我阿哥就係咁
所以你想
就一定有書讀

你呢種安慰係最無用
因為對佢地黎講
呢一刻呢件事
已經係人生以黎最灰/好灰既一刻
唔可以用我地既人生經歷去睇佢地

諗返係自己細個個時
都會因為一啲而家睇返既小事而灰過

我食個間係鰂魚涌

九龍

你收皮
咁大個人係度R飯食

好

我等作地早d 面對現實咋
喎通一個男人老狗 走埋去 呵下佢地咩

咁唔係人人都要讀書先叫有出路既
你自己覺得舒服ok就得

無錢無得番工呀 好似係
連番工食飯都無錢 就快又要行出九龍架啦

你職業係兒子

豬骨湯底？

所以果幾句野 唔係安慰
係快d 面對 同上路 同去應對

還好啦 又未至於好灰 起碼仲叫有書讀掛
考車fail灰過而家100倍
我唔想更灰了 做人很累

我以前舊公司個個都進修
大把一路做野一路讀master

佢19咋 真一九 細路黎架
咁大個人r 飯食果個係我

多謝姐姐

我明你意思
不過而家最好都係唔好講呢啲
呢句說話放喺唔同時候個意義都好唔一樣

呢一兩年無咩順過

唉

所以 咪養到自己把口 好屌囉
唔係乜都放入口

仲以為大西北
九龍唔算遠啦
我都係九龍

不過係辛苦嘅

應該都係 原味好似係 魚介豬骨 都好濃

唔想呵就一齊黎吹水傾計啦

返工返中環就近的

但唔會再返工了

起碼叫揾到野做 冇學位直頭失業

收皮
之前先話買rav4

你咪又係諗住讀番書

當有d 經歷果時 就會覺得識人好過識字
出門靠朋友

我要求係8大冇其他

唔安慰都無謂踩多幾腳
啱啱經歷唔開心既事
邊有咁易即日就彈返起身重新振作架

我係用e 個語氣講架

佢出左黎做野咁耐
唔當佢係細路啦

我咪大西北囉屌

你地人生最灰嘅事係咩
我暫時最灰係考車fail

呢個真
識人真係好好多

邊有咁耐

係好辛苦
放工仲要趕頭趕命去食飯
上堂上到11點趕返屋企沖涼瞓覺
第二朝倒塔咁早起身返工

今個月底 下個月頭 囉 我估
諗緊 rav4定cx5

盡量啦 都冇得應對
而家努力讀書囉

Dse 炒我都無喊

壓力真係好大

我真係試過天水圍行出 九龍架

佢要食姐姐
所以我當佢係細佬仔咁

冇經歷都覺得係

唔算踩多幾腳
踩就唔會講e d
踩就真係唔講 可以去到 好toxic

大西北行出黎食周月

我都覺

其實我成晚無訓

應對咪 睇番成績搵定之後有咩可以讀 同 last sem 努力d 追下 睇下有無改變

有

Rav4係四驅版？

因為考試考左咁多年 fail 左咪 retake 再考/補考
考車你第一次考 fail 左 好徬徨 唔知有乜可以做

13 年咋 睇下有無人放4驅deluxe 版囉 我預15萬買

依家訓

學校就咩都報曬㗎啦 而家做到嘅就係努力讀書

要上堂

應該係因為 考車fail左又要扔幾千出黎再考 番屋企又比呀爸呀媽話做乜肥啲咁嘅野
考試衰左都唔會有咩大事 正常黎講

無左半條命先

你唔係讀緊u?

好啦 上完訓

Toyota維修係咪方便啲

7點先上完

咁一陣食lunch 食好啲

你大專 考試fail 左都要比錢去retake
佢仲要計學分收錢
而考車 真係未經歷過 所以考車fail 係 灰d
話哂都未接觸過

好好笑 一邊講緊心事一邊講緊車

我中環返工㗎

同時傾幾樣野

1001又唔開

你帶飯定出街食
好L貴

今日係金鐘考唔考慮車埋我

我開頭都有咁諗 日本車 雙田 維修 易d 所以先諗rav4 同cx5
我有睇過 benz a250 個價都岩
但定位唔同
因為我想放部單車係架車到 可以隨時 約fd 去踩車

灰：改期又驚改上改
灰：肥左仲要唔知幾時先有得考番，過多幾個月唔記得哂仲要兩份都重新操過，覺得應該成世都唔會考到

我覆完有其他野做 諗住有人開架啦sorli sorli

係咩都講。啱晒我呢啲唔追post 架人

出街食。

我都覺 之前返no pay intern 係貼錢返工 飯都唔想食 周圍都係人

我唔會返工揸車㗎。因為架車唔係我㗎

要同步進行架 可以一面 談心
比你偷左個心都得
又可以講食野 車經 講乜都得

我黎緊都唔會再有咩機會返了

都打算賣盤

仲有變態豆。講衰嘢

你開餐廳㗎？我可以去幫襯下喎

唔係 讀緊hidgdip

一心多用 同時間 傾幾樣野無難度
我地係e 個post 訓練左咁耐 終於大派用場

唔係啦

咁都係買返SUV啦

追下啦 好開心架 睇佢地鳩下 又會開心d

屋企人定 男友架架車

疫情考車灰既程度真係double 上

真

好貴
好有米

院長咁快改左做 變態豆

係你地太多啦。一個鐘唔夠就百幾個post. 有時放工先睇一睇已經又開新post

屋企人😅

帶飯慳返唔少

intern仔 個office無俾位我哋食嘢 個個都出去食

唔想要 7人車 以前屋企 有太多部7人車 所以唔想要
同埋比人知渣7人車 同fd 出街叫我車哂佢地番屋企咪死
但又想裝到 單車 咁大件嘅野 suv 係唯一選擇

太多頁我都冇心機追
得舂巴咁有耐性

強烈建議番你地追post

好肚餓

響公司坐得太耐會痴線㗎

涉巴一定話房車no.1
Mpv收皮
Btw我都唔鐘意mpv

頭先用連鼠咪幾好
突然又用番 emoji

不了

有分別嘅咩

食沾麵

我起身第一件事係 追post
而唔係去廁所
想了解番發生咩事
加埋 處女強逼 會清埋 signal /wts 我唔要見到有野陣彈出黎

飲水

唔想出去 同埋要上堂

有
係連登見到有emoji覺得好奇怪

Subway

以前屋企 有太多部7人車
Rich

撥走曬咪得
我成日都唔記得覆人

屋企人多 就話要 7人 mpv
e 家我自己用 就緊係我話事 屋企人出錢
房車我都岩j 但係 我要實用 裝單車去玩 同 想飛下
所以係suv 架啦 又唔洗要大cc(L佛果3000cc 牌費貴) 同慳油d
電車就 未來先玩
襯有得玩油車就去玩

好遠

親切d

飲維他奶

唔係喺campus入面咩

追呀

老舂同意

me2

poor guy here
咪又l 佛三撚 果d 車

熄通知咪無野彈出嚟

而家1.5都可以好好力好正
又慳牌費油費 抵玩
電車我都係諗住將來先
實有機會玩
而家都係油車行先

我frd係咁所以好難揾佢

咁又唔得 所以我好憎自己 起身頭`0分鐘就去清 訊息追post

我老公行過見到都話好奇怪
話我地冇人提佢唔好用

點知你地會唔會掛住我 講我壞話架啦唔得

有急事就打電話 不過可能都熄左聲聽唔到
非急事就等下啦

熄通知係谷我先會咁做

我哋好包容

佢35定30先停油車
所以點都係玩左油先 / 遲下睇下有無機會雙修

唔會唔使驚

立即舒服左

我無返去上啦

你老公 好唔好車架

主要係電車唔好玩

我唔聽電話 有事都係訊息搵我
平時 我唔會比電腦發出聲響
手機d gp 我完部都差唔多 mute 哂
一日幾千signal wts 我部機會響到無電 ,煩到嘔

包容埋我

好c伏

有 佢地前晚先有講過 仲tag 埋我 比我睇到

低智家族

走甩左

大家手腳都放慢左

你係族長
我係正常人

都唔撚知佢個牌點考番黎

最慘係改完3個月期之後一肥又等到2046
隨時半年先有得考
retake fail既機會又大左（retake快期就係比人趁未生疏retake)

更加覺得當初唔應該學住應該等過左武肺先本身又唔得別好渣車

HD=搵食科啦

幾千個咁勁嘅

見大家都休息 我先去訓覺了
希望訓醒唔會有新post
btw 南珠巴 樂觀d 去面對啦

起身

一個活躍gp都 1000幾啦 加加埋埋差喎多架啦
以前上過最癲 1個gp 一日1萬個

發覺propose搵攝影師真係好煩好易穿煲
要無啦啦唔見左幾個字人走去同攝影師傾同set野
又唔比個女既上房住
可能都係索性自己set cam/搵fd
d死人餐廳又要收錢先肯拍片影相

我琴日訓到好夜先醒 之後 到e 家

你有quote 包我嘅

而家喺屋企？ 咁煮野食啦

對於一啲要返緊工嘅人。見你哋成日話去瞓覺真係想殺咗你地

你地講沖涼 果時我仲係電腦面前 /床上碌手機

唔係

我啲grp都係全部mute曬 淨番啲inbox

come on bady
咁做人有選擇嘅 我選擇提早退休生活

到你出番黎做就有工開啦

佢都未畢業

無錢包你呀

我係人工低但退休生活咁款。想轉工個行頭又細

外賣

你講緊啲咩

唔洗錢 有心就得

我先係小妹

人工同生活成正比
低但舒服 夠洗ok
低 做到死 就 咪撈

你已經看破紅塵

一陣叫

我一早看破 係高地到看世界

食豪啲

最後咪又係佢自己比錢

外送茶

小妹(有棍）

無心情叫呢啲

要賺多d先有生活

非

我懷疑前幾日 係東鐵上面 玩棍果個就係153

你唔使咁清楚

蘆筍

好啦睇嚟都係唔知好過知

好似葱

完全零興趣

未聽過魚

另一樣嘢唔同玩法

我都係d 台灣人口中得知 果排興講外送茶
之後佢地教我原來仲有魚 你google 下 外送魚就知

咁你都知另一樣野 我以為一樣
高手

真 點 去訓 唔再比你地影響我訓覺

有乜分別

153:

Ptgf/ agent

小朋友先做選擇

有無興趣做護士？ 三萬五人工

馬伕

係咪可以做住女兒先

插到個鼻損左

難講 對未來感到恐懼

Rich

痴線 我人生導師黎 唔會講衰野

茅山道師

邊個成日話去瞓覺

我見都未見過
不過同婆婆感情好好

同學

幾時好返呀

食飯？

除咗3師
有幾多工真係在意你揸咩喺手

大針

真
而家只有你唔肯讀
而唔怕無書讀

係，好撚炆

心情點解咁撚曳

我都係8
你咩月

我都唔想督爆佢
仲可以去英國

種壞咗你

自摸絲同南豬狗 你們還好嗎？尚愛看少女漫畫嗎？

Mr. Bean近況幸福嗎

不好

幾千天近況幸福嗎 ？每日忙碌嗎 ？仍然是那麼認真嗎？

聽叔叔講 讀咩都無問題
最緊要係有牌 專業人士

Birthday paradox

有無人電話更新咗iOS之後變得好熱同會lag機

其實讀唔到最想讀嘅我真係可以讀Edu做老師

但呢個時勢就不了

你咩機

11 max要買新電話了

教人哋賭馬

我從來無呢種權利
我17歲已經開始半工讀生涯
搵錢返學養家供樓
只要我無按我媽咪意思行
佢就要我學習咩係苦
我明白佢哋而家呢刻諗法
但都想佢哋知道有啲嘢係幸福
而且好多事唔係佢哋想像咁差
我一直係想做護士
卻誤大誤撞入咗marketing
賺咗第一筆錢做生意
然後仆直咗
再然後喺無任何靠山吓起返身
行咗唔少冤枉路
但又如何
其實每一種都係經歷

beta?

買埋比我

九龍東南西北？

我真心想教geog 的

做啦 最緊要係自己保持良心
講真大陸化會係依年完成 到時做咩都要你係「愛國」

西

幸福兒子

點解唔做護士？

有咩生意 我可以幫襯下你

我老婆俾錢 你問佢啦

摵打鞭近況幸福嗎 ？每日忙碌嗎 ？仍然是那麼戇豆嗎？

admin野多到嘔

咩教會

唔啦 一陣比人批鬥

當你哋大個就發現無咩大不了
不過我都有遺憾
以前掛住搵錢
無同爸爸去過旅行

仲r飯食

總之就專業係重要啦

你睇下醫生 依家都俾港共玩死

好快到其他專業

但只要你係專業 你講野就大聲啲 移民都快啲

信我

今晚要人生規劃了

唉

金鐘無嘢食的

好想去旅行

咪就係
明明勁有米

人生就係起起伏伏
但我都係想做溫室小花多啲
我冇乜志氣

已經入了行
又搵到錢
所以返唔到轉頭

退咗股啦
都準備走人

好想訓

唔係志氣問題
係環境問題
係迫成
我自己硬頸
我啲親戚叫我去外國跟佢哋
我唔聽
死要同我媽併落去

終於遇見嗱
我靠海皮
你呢

幾點有堂
瞓一陣啦

窮人區

4

振作呀

各位 我又瞓下先

你哋班友再講瞓覺

好多預計唔到唔如意嘅事

但到而家最後都選擇走？ 咁呀媽走唔走

我起身喇

你去屙屎咋

Whatever

走
本PR咁難得攞到
其實我相信適應到架
我係比較合適外國生活
我媽咪走圍飛囉
呢度住吓
嗰度又住吓
最幸福係佢呀

係呀
所以你哋唔好唔開心
無事架
大不了咪retake
最緊要平安健康
同屋企人一齊
難關難過
不過一定過
加油

應該講
好多野食區
有冇好食小食介紹

點解打我

成日瞓覺。邊醒你呀

流晒血 唔好打

點解你返工都可以用連登

我話俾你老闆聽

Fail next

好難唔合格 弱智都pass

我而家諗緊要唔要挑戰下報啲覺得自己一定讀唔到嘅科

平時唔得上網㗎。因為就嚟新年啦。好得閒呀。

撚有野做咩
冗員一個

你覺得2月有無得考

俾佢考咪又唔合格啦

一定有 可靠消息

轉死性？

賤格

咁你覺得你下次會幾時考

不嬲

我一向係善良架

真係架如果我有得考(+考到) 一定好感動
廿歲考到廿二歲

停左咁耐

得佢一個嚟緊考第三次

所以問佢下次幾時考

Fail兩次以上先合格：智障

19/2/2021

考完pass左就唔理你哋

睇錯咗你係避孕套

我接受左

你走唔到喇

你都要積下陰德

我希望永遠同你傾計

合格咗都可以喺度傾偈咋嘛。好似我咁

都係絲打好

我都好好

躝

你滾唔要你
要自摸 二千萬 相見如絲 太空 被瞓斥

no i mean 下次

白雪公主一吻就醒返
你試吓大大力啜落去

我都知你無咁好死

Why not
唔得又無損失
最多咪又揀過
但大前提
你自己有冇興趣先重要

呃啦你
你係呢度負責人呀

我退咗休啦

佢哋不嬲無

超賤

做咩

未夠65
繼續坐

你話呢

我想問呢個排位係咪跟高度排㗎

排名不分先後
全部都係好朋友

其實我都係第2 take fail

睇完好hurt

巴打
你問下有冇期

一齊做智障

兩次都係衰泊車位置不正確
第2take仲畀我做埋肥乙部pass丙部嗰幾個%

估唔到原來你都係智障

淨係肥乙都好 易啲有期
你私家定van? 私家通常泊車都有啲燈燈睇下

師弟 乜咁失策呀

私家車

易啲有期又點，我考完第2take過幾日就停咗考，乜期都排唔到

有晒marking都泊唔到

我宣布 肥咗兩次泊車個啲係 睇位性功能障礙智障

對唔住 我語氣太重 原諒我

體位性功能障礙智障

矛

你唔好咁衰啦 好hurt

旅行是我的生命

我都好想去日本呀

你最中意邊到？

Me2

我鄉下好耐無去搵熊本熊我老友

稀有動物

我去東京大阪多，未去過九州搵你隻熊本熊

呀 我鄉下

本身想去歐洲美國嗰d 而家成年冇去淨係超級超級掛住韓國日本

有無去伊根町 廿年前未有人去時我已經去過 住漁屋 天堂
依家太多人

我鍾意去日本多過去韓國

廿年前未出世

無呀。我呢啲都係去買嘢食嘢同買嘢

我好掛住加拿大 充滿回憶從來未愛你綿綿

放吓毒先
有朋友真係好
大家有冇食過灣仔間Bake House
日日排長龍嗰間
好好味

本身係日本多過韓國
19年去完韓國瘋狂購物之後
佢同日本榮登1位 同埋我識韓文所以方便d

有呀 佢個蛋撻好好味

我反而識日文

咩回憶呀？
我剩係覺得好凍

感謝巴打
巴打你都係跟佢學？

日本同瑞士

你喺嗰邊讀書?

想學 不過韓文再叻小小先開新語言

上次排咗幾耐呀

試過學韓文。但韓文嗰啲符號睇到想暈放棄咗

唔洗客氣
我自私架
係何sir介紹我而家街鐘sir
我剩係同佢msg過
佢好耐性答
都出名好
你可以先睇咗佢評價先

應該20分鐘？ 唔肯定 8月嗰陣去堂食

我係覺得日文又要由0開始記過曬啲詞語點解好攰

你發覺就好啦

好想食呀

如果迪士尼有開就唔駛煩
有求婚套餐

香港迪士尼樂園求婚計劃諮詢正在思考你的求婚計劃嗎？立即聯絡我們，在香港迪士尼樂園求婚，以浪漫驚喜的求婚方式打動另一半。

可以試吓
蛋撻幾好
其他就正常
不過我fd排咗半個鐘

放工啦

屌，咁拖落去生疏哂我隨時兩次都肥哂

「最索星二代」林愷鈴（Ashley）及新演員伍詠詩首次拍電影，片中Ashley的角色愛情至上，但她坦言現實中是理性派，亦未曾拍過拖：「學業同工作比較吸引到我。（多人追？）我喺呢方面比較遲鈍。」講到沒有拍拖經驗，怎樣演繹片中為情𠝹手的一幕？她表示與角色最連繫到的是同情心：「我去到碼頭，唔知點解一拎起刀就好傷感。」問到首次拍戲，媽媽龔慈恩可有給予意見？她笑說：「我遇到塞住咗嘅地方都有問佢，但媽咪反而唔想教我太多，佢覺得我呢刻最寶貴嘅係熱誠、真誠同年輕人嘅青豬

你今日經常係度岀現

上次去無晒蛋撻

唯有安慰自己 啲撻好肥

係呀。老闆放假。新年前公司都應該無乜野做

同以前女朋友所有仆野回憶

正 佢個女

香港train

咁你想我點

我覺得都係用多少少錢請個人幫你影 唔好認咩surprise

圖定家母？

上完

如果家人去左旅行，set腳架家中求婚就最好

其實最重要都係靚花靚界指我覺得

呢啲時間就最正

睇到我孛力走已口左我扯哂旗扯到硬哂想同佢發生關係瘋狂濕吻瘋狂奶LIN瘋狂奶閪激烈做愛盡情交配日屌夜屌不停抽插屌到啪啪聲中出內射射好射滿絕對受精絕對懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

啲𡃁幫唔到手 叫佢做又要執漏

同我一樣
i know that feel

1823

本院指定車手 你當人哋流㗎？

又唔識主動幫手，踢先郁，
另一個幫到手但真係好撚慢
其他嘅應該係弱智

我要嘅係質素，我地中心唔接受垃圾

你主任級高咁多人工

另一個幫到手但真係好撚慢
咁似我同事
同意
青山唔係呢度

真係冇興趣 為讀而讀呢件事係咪好錯

希望6月可以一齊上黎報喜入u

係我對飛機一啲興趣都冇

係同學係咪r 到d 餐飯食

唉 我都唔想無心讀啲唔想讀嘅嘢

好辛苦呀

做乜事啫 窮都可以出去架 做難民

唔錯大10嘅叔叔唔知岩唔岩佢

然後會突然問d 好簡單嘅問題

喂大佬我咪講左囉頭先

不過啲野ok ge，幫到手執漏

其他個啲真係屌你老味，弱智架

入大學定係讀dse先

唔 r 邊有錢 買車

要幫手執漏 不如我自己做

又人身攻擊

去樓上餐廳仔，包房要6000蚊，又要加唔知幾多錢攝影，咁去迪迪尼套房好過起碼應該有哂d配套同有卡通人物驚喜

早晨 訓醒

有 一定開番

lm睇豆巴再炒

你係e 幾個post 先入黎
你 遺棄左 33個post

佢開頭好似有

咁我地要你老婆囉 你講到咁

得我有咋

你男人黎 無你份

迪士尼都幾好 啲房都ok

二月應該開唔到

你都有啲道理 俾你啦

唔炒得 我等緊佢食 五條友架

我就豆巴走果時開始入黎嘅 好似 12開始

原來係8 先岩

咁對自己老婆都有架

比我實錫到佢燶

好靚 都唔駛加decorations 了
如果d員工(卡通人物）幫手攞花入黎+ 影相就己經好perfect
睇下加幾多錢

可能係個老婆用緊佢account
hi阿嫂

Wtf is it

北姑滑G墨魚餅

啲北姑係邊

面

啲菇菇好細條

是唔夠飽

印度咖哩

邊度

觀塘

觀塘邊度

入大學

辛苦多3個月！ 加油加油 我都準備辛苦了 我要入大學！！！！！

唔好做囉

我的訴求是上班

平日做緊53xx

其實自己想讀既科未必最適合，當年失手入咗而家呢科，而家發現都唔錯，如果當年入到會好辛苦

U mean入到自己想讀嘅科會好辛苦？
其實而家我都係見步行步 有啲野都唔輪到我揀

係，有朋友入到讀緊，日日溫5個鐘書

你朋友咪我囉

今晚有冇賭波

無 無心情

聽日跑馬

我朋友1 take pass

me too

你收皮

好搞笑 你日日都追擊佢

No idea

Maybe she is my diehard fans

自摸王今日冇自摸 不過好多槓

跑馬仔?

Yes

最憎馬仔 太易玩了 同大上大落得太勁

我地個規矩仲要可以上牌 簡單啲黎講就係鬥快食糊 可以一開牌就已經一上一叫 好快又完左

鐘意打番正常嘅三番起
有 153d 水魚 我更開心
搞手只求打個和

153真係笑死
打真錢真係要多謝佢令我地有可觀嘅收入

我先係最大贏家 大舖大嘅都係由我食
我最多都係輸左3-5番底

記得你啦11番
153大哥就12章包自摸

我真實打牌唔係好熟架咋 輸少當贏
平時都無村會接觸/打牌
屋企又唔比

叻仔 遲下同你打 1-2蚊 交下學費啦

不了有啲姐姐就可以

約frd打咪得 我全家都好鐘意打牌

我咪姐姐

Sad 你一定係一隻好好嘅麻雀腳

我唔係美極愛好者

個個賭仔

我地係
係
你係肥水魚 好好食 要加美極

我細細地玩 回到本/party room 錢就算 輸左都係幾蚊雞 (打成日)

我同frd都中意咁玩壓力細啲haha

之後真係有打牌 可以預 有多d 腳 可以開2枱

我唔識打牌

學下啦
學到之後有好多好處

me2
好複雜加唔學就唔會爛賭

我唔識點樣先唔出沖次次都俾人食

今日rest day 大家陪下家人

諗下自食未來嘅路點行啦

陪？

返工啊

要輪班嘅工最無人性
不過你咁高人工 由去啦

今日靜到咁

返足7日點睇

辭職 我養你

你人工咁低

又冇車牌點接我返工

我老婆有

人生贏家 要唔要返dirty team?我啲朋友每月人工都double

我同ha 告發你班朋友

我唔識

anyway 返重點，你下次諗住鴨駕定考街

鴨駕 fail幾多次都鴨駕 我知你想講咩啦 你話唔係問黎緊個次 係再下一次吖嘛

錯啦，係下一次之後再下一次

5680

拜

都話我pass咗 一take pass

但我係水魚愛好者

我又打

佢扮㗎咋

1 take pass 根本唔會知咩係5680

睇下出面有咩牌 留意下上下家打乜

係喎佢之前先要我鬥一番

又追擊

正宗水魚係邊個？

大聲啲講俾大家聽

亂黎 真係好高深嘅戰略就唔識

咩黎 真唔知酒店一晚錢？

考牌官153

置頂

Bingo

有153 無窮人

人人都係大贏家除咗狗公153

玩多啲就識架啦

一齊玩開心鬥一番😋

你下次幾時再去拍拖？

chur 又呃人

八卦

即係下星期 進度幾好

一齊玩

叫返個譚仔食下先 特特多麻

聽日同新姐姐去街

寫包膠

考慮下

自私食

一定要邀請153

跟隊
等153帶我哋揾食

跟隊

今日有冇好路數

巴膠😘

是

幾錢一架？有性趣

我用

391一架？無錢 不了

問你老婆

駕院發達了

基頭四

做咩係咁同Auntie傾偈

153，678要進來了

0/100

閃閃穿梭機係佢向大家發射

睇唔明邊隻字

佢呃啦
本來就係壞

點解唔直接了當
答有鍾意嘅人

真係好鍾意新年
可以買好多野
食好多野
收好多野
大家鍾唔鍾意呀

買左魚翅，要整

因為你本身就壞

中意聖誕多啲
不過有假放有利是收都鍾意

魚翅不了
不過準備發鮑魚

乾鮑無買

海參，花膠，魚翅

環保撚

咪係

Credit: fb on9 meme

講左我想講個句

年糕

Hi gay

椰汁年糕

狗公大個左就會用下面個頭思考

鍾意你多啲

不羈的風 周俊樂(-10) 獨贏派$490
超級大冷門

雪櫃長期有盅燕窩同花膠
禾老媽子好鍾意成日煮海参

我唔驚

角仔

跑出九龍等你

運動師

gay